神秘的Carrie Lam~躲於禮賓府中~

浮誇？

國貨城既弱?

我以為係暴風女神LORELEI
但字數唔啱

煙霞？

以為小酒喎

送中瘟神Carrie Lam

國歌？

暴政女神CarrieLam

metoo

其實係 但係諗唔到後面果句點作 集思廣益